市民真係無畏無懼

頭先話轉wts一聽到話重狗啲手足即刻轉場觀塘，但係wts街坊主動出擊撚狗撚到而家，我真係好感動